（大家評下理）我失敗的人生

先講下背景，我26 歲讀緊grad school hk ，草左幾十萬，人工2xk ，下年畢業，唔知畢業之後有冇好工做，A0未拍過未kiss 過，未扑過

是咁的，我早排睇牙醫話我大牙有牙周病，要剝，剝完之後要種牙要洗5萬，之後仲唔保證可以醫好哂所有牙

辛辛苦苦草左d老婆本，但依家又要洗一部份，未kiss 過就要剝牙，又唔知未來係點，我覺得自己人生好失敗，好想刷重抽

26歲仲係好後生, 千祈唔好咁快絕望, 唔好咁心急, 唔好覺得一定要追到其他人個pace

而家睇係大問題, 過多十年睇就好小事

你而家諗番十零歲啲野, 都覺得雞毛蒜皮, 即使個陣覺得天都跌埋落黎

就算而家由白紙一張開始儲, 搵一行浸番廿年變專家, 到時你先46歲, 大把世界喎

叫雞囉

唔想叫
要有感情先做到

工程係最失敗

你指我失敗定做工程界失敗？

之前就係想浸下自己d技術先入grad school
但依家先發現自己人生大落後，錢又冇人又冇

翻身

無咩話落唔落後嘅, 人比人比死人

一樣有人十幾歲拎奧運冠軍, facebook 條友3X歲差唔多做世界首富

亦都一樣有人庸庸碌碌直到死為止, 不過佢地安於現狀, 覺得滿意, 咁咪得囉, 最緊要自己舒服開心

滿意就繼續, 唔滿意就發奮改變, 就係咁

我當你今日入行去做裝修, 做番5年10年, 咪一樣係大師傅

或者你今日去入個bootcamp, 拎張做IT嘅入場券, 努力浸番10年咪又係有專業技能

所有野你肯俾時間夠努力, 咁上下時間就會有成就

我以前覺得自己係倉底貨
E家有埋牙病之後我覺得自己係垃圾

拎多5舊水出黎
其實你搵第二個牙醫睇，分分鐘無事

老乜7婆本，字裏行間已見到你唏噓孤獨嘅一生

係我知我廢